依條友個軍團名算唔算種族仇恨?

十幾日冇打過隻垃圾驚,一來就見到依條友個軍團名,即刻唔想玩.

洗咩理佢
等人知道強國人幾有教養呀麻